風起了，有冇興趣快閃

準備8號風球，香港人有得放假，不過黑警唔應該有，大家有冇興趣快閃撚狗，睇下啲風吹到啲黑警一仆一碌

由721元朗恐襲發生之後，香港警察已經無得救

推